- Affichage du score
- Coups en une commande
- Revenir un coup en arrière
- Dire quand un coup est impossible
- Meilleure interface (couleurs, animations, etc)
- Garder une forme de carré
- Sauvegarder et reprendre une partie
